每晚都攬實隻枕頭幻想係女

講真
自己都卅歲人
白頭髮一條條標出黎
真係未必溝到女
有時搭車
見d女四張都黎緊
拖住個細路
仲滿頭烏黑濃密
公平咩
頭先食完飯返黎
係樓下等
個師奶真係自己個type黎
成日見佢同個仔落公園
自己都唔係細
仲有白頭髮
但話大又唔係大
好多大過自己中年人
一條白頭髮都冇
真係好唔抵得
晚晚都幻想日頭係街見到d女人
其實自己呢世人真係冇乜心願
匆匆一生
人世間痛苦
好想戒j
但有時覺得
打緊飛機個自己先至係真正既自己

其實好想同你有一次對話
一次咁多
你講啲嘢係好負面
但老實講真係駁唔到
係尖酸刻薄，但真係講中左內心最底嗰層

染髮囉on9
不過就算你成頭烏髮又點, 你一樣會搵其他問題
然後怨天尤人, 怪自己點解咁失敗